貓糧一問

請問依款岩不岩4個月大的貓仔食？